250唔買 因為會跌 260唔買 因為會跌 270都唔買 因為會跌 !!!!!!!!!

今日又到番260啦

你諗你地啦

第一

牛定熊

又做鳩我有本事就買tsla驚毛毛

身子弱 唔捱夜了

咁買咗未先

收聲，plz

麵做成日JER住9988

大dodo 放過我啦

今日低位 明日高位

今晚all in tsla,今次發達啦

跌呀

香港人訓緊教個時，美國人已經努力工作緊

靜

Good good good

做乜9連日追擊
成人唔好咁過火

dodo

真係唔怪得外國人咁強大既

隻巴巴

比你燈到咁

又開po登巴巴

麵麵想買，所以想燈佢落嚟先

麵麵現時持倉有咩

多謝麵麵

all in TSLA

唔好燈 我仲未返到家鄉

Ok thanks minmin

貼倉啦，你唔買，我地點買

又黎

燈一隻跌緊既股，我都識

吊你咩⋯ 咪搞我爸爸

多謝麵神放過美股

好耐冇見大dodo貼單
唔貼單燈力少一半

今日清左9988

馬雲睇嚟要喺監獄渡過人生

屌 又係度操控市場

你咁對你個friend

大dodo睇跌到24X

free fall了

麵麵

古有三顧草廬
今有大都督三燈巴巴

到底仲燈唔燈到架

新會員？當年麵麵一句tsla跌左幾多，連Elon Musk都話股價太高

我唔直接答你 我用事實講俾你聽

我上星期話巴巴一定會升番

結果升左10%咁際

9988 破左燈啦

佢都冇買

Ok 買左先計

我290買架 揸到幾時呀

莊號啦 咁大隻你驚佢會停牌咩

驚泡沫？驚麵神多d

我屌你老毋

仆街！9988停牌，不日上演

唉 算啦 大dodo 你會覆我 已經係恩賜

佢停牌我屎都食幾舊俾你睇呀

不問價熊左

麵仔放過爸爸啦

保重身體呀，麵麵
而家籌醫藥費果度點？

54669

9988熊 +88%

😨😨

麵神

你收皮啦 到時又話俾人hack account
再係咁就叫連仔ban鳩你ac

洗唔洗咁撚惡呀屌你老母

麵麵身體好啲未

唔好再燈啦

你又知我買呢隻

我信你呀麵麵
你一開post我即晚買左張275 long call BABA
升到275我都無放

麵麵暗示倍升熊！

多謝麵麵

麵麵祝你身體健康，又係我迷惘嘅時候比條明路我

因為信咗你入咗日清同巴巴
坐緊艇

想問放左日清未 我唔想坐啦

巴巴苦主

一講完就跌

麵神入咗巴巴熊？

仆你個街，跌成400點

放過我啦大佬

Dllm

點解成日都咁黑人憎

啱呀！保重身體緊要啲

都唔知你哋點解要屌我個麵仔！

劍指三幻

麵神一出
誰與爭鋒

俾baba一條生路行下

求下麵大老放一條生路來行下...
不如講下政府D官

麵麵：轟呀

有無走數扮俾人 hack 個 post 睇返?

呢排 down down 哋想笑下

咪係， 佢一日唔貼倉大家都唔好信住。
燈力通常係佢真心買邊隻想升/跌時先出現，佢自己都控制唔到。

隨口吹係無神效

感受到麵Ching後勁凌厲

問題你無佢燈得咁有娛樂性

真係唔跌
屌
信錯左面仔
買指數熊都30格
呢隻熊都係買入價

WBSL 我巴俾你燈死了

美團都跌10%
佢真心功野黎

嚴正聲明 本人個ac又一次再次俾人hack 左 屌你老母！！！！

一個post就冇左500點
麵仔寶刀未老

thx ,ching.

笑到pk ，原來老母麵 唔止有前科咁簡單

仲要係犯案累累果隻

你唔買就真係跌啦 咪買呀 最多donate過

仆街喇
姐係今次插到249